[TG]歡迎好大壓力既香港人入黎吹水

唔撚洗問啦 冇女 得我

屌你老母推

再推

多謝女會員

女多男少啊 救命

精神

推

輕輕一推